睡眠時間好怪 一到三點就好眼訓

一樣 ，一到夜晚三點就好眼訓

8點唔瞓就要等1,2點

下午呀

永遠都係06，13，18呢啲最唔應該眼訓既時間就好眼訓，點解咁樣